【麵神一出 誰與爭鋒】麵仔兩次發功，已經死左三隻黑狗

第一次祝福：

【時事台及財經台，跨平台聯手】【麵神終於出手了】燈神媽咪麵祝福香港警察

第二次祝福：

【石破天驚 地動山搖】麵仔第二次祝福三萬香港警察

第一次發功

第二次發功

麵麵 我都想每日夾一蚊比你 不如留低fps no？